One plus 7 pro暫時係咪An機霸王

樓豬每次出post都會令人講佢個名

影相差到仆街啵

俾人拉霸王

咪撚戇鳩啦，又推蚑那機害人俾人拉?

xperia 1啦

咪撚戇鳩啦

除咗相機差
都可以咁講
用過韓國機 蘋果
用完OnePlus 3t之後一路用
粒電太好用
之後用LG
用左半年夠膽死每分鐘扣1%電